人大咗就學識扮傻

又唔可以話扮傻
總之
唔好太上心
乜都由佢
呢個世界係點
由佢
關心
都改變唔到d咩
連自己
都改變唔到
際遇
都左右唔到
唔會投放太多感情
落任何野度
總之世上冇左自己
一樣咁轉
有得揀
依然唔想做人
但既然係度
又可以點
你知唔知
我而家
連睇笑片
都想喊
連睇電視
見d人開玩笑
都會心諗
點解你地
咁易開心
未溝過女
叫過十幾次雞
冇一次開心
連隻雞都問我
你係咪唔開心
人大左
都冇咩心願
唔想得到d咩
只係唔想失去d咩
就算失去
過程都唔好太痛苦
但就算咁
都係奢望

幾大

squanchy life

樓g弱智囝

樓g唔好Call g, 下次Call我

431

下次短啲吖唔該

雞蟲

唔緊啦

#58316

無人大咗睇

人大左就唔再想開人大左

人大咗就要釋法

輸贏得失且笑看

咁既排版點睇

扮傻子

我係真傻
但每日好努力係度扮緊正常人

叫雞唔怕污糟？